突然唔見左鄺神既？

之前成日出黎架？

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！

比佢抖下啦

將軍澳嗰日咪踩住架單車周圍走

成日見, 少左開live je

我諗係佢地嘅身份出現係圍警署或者衝擊場合會好尷尬甚至比人批鬥，其實佢地都有即時去醫院關注受傷人士，各有各做姐

你理得人去左邊

機場有出

尋日有入機場

佢本身做緊地區工作，都好忙架

尖咀旺角遊擊都見到佢

Heidi都唔見人，好擔心

尋日機場見到佢 有出來為大家打氣

連登少講左啫

你無出黎咪見唔到佢囉
想分化?

咪撚做分化撚啦
P 牌仔

應該好忙

幫推

同路人 唔割蓆

發夢星期日係機場見到佢
仲問我安唔安全

佢有keep住去幫被捕人士
現場都仲會見到佢
只係焦點少左

哩個係驚出事 唔係屌唔做野

東涌走緊見到佢開住咪揸車路過

星期日灣仔站見到佢，帶個比狗狗嚇到驚慌緊既媽媽離開

各有各做咪撚分化

死開啦分化撚

一日得一個post出咋，唔慳啲到下午出來嗌散水？

點解唔見左梁家輝同譚伯出黎講野?

咩都話分化？係咪咁驚吖？問下佢去左邊關心下唔得既？p排留言就係分化吖？唔比你地都係無間道好似黑警咁吖！

出黎又話人做大台
唔出黎又話人唔見左

成場運動咁多人，話左無人係大台，你將焦點放係一兩個人身上為咩先?

琴日先見完

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

你唔想俾人誤會咪改善下用語囉⋯⋯
標題乜都冇一句唔見左既？

係人都即刻入黎屌你老母啦

尋日咪喺東涌囉 自己見唔到又嘈

況且佢出唔出嚟關我哋咩事

証明你出得少左
琴日佢都有係機場

琴日唔係有開完live咩

衝警署果d唔蒲頭啦 咁老尷

佢琴日六點左右坐私家車入機場
途中同行緊馬路既市民講加油
利申: 嗰時行緊出東涌

早兩日咪入咗機場囉
P牌狗玩分化？
人地唔同場不斷趕㗎

唔好問其他人做緊咩

關鍵係自己要做咩

咩呀，一直都有見到佢，樓主冷氣軍師成日只係上網？

近日全部遊行都冇通知書
佢哋有出現，但唔敢行出馬路或高調話有去

議員唔太適合上前線咁揚了
陣間比人話大台事小，比人屈佢煽動暴動

議員公眾人物都係去做其他支援工作好過

😡又分化
而家唔興玩個人崇拜
做返自己野咪得

將軍澳佢都有出
踩住架單車

明白樓主狙擊泛民決心
不過可以狙擊咗其他先
好似sales捽數咁

樓豬P牌熱狗

主張無大台 出得黎多又屌 見唔到人又屌 想點

尋日機場見到

見到

星期日先喺機場見完佢黎

尋晚佢入左機場，行出東涌聽到佢把聲

揸住㗎車入機場幾撚型呀！沿途不斷開咪

佢P牌仔

[緊急分析]法！不！責！眾！

有去葵芳

尋日發夢行路出去東涌先見到佢幫手打氣

你估佢真係識分身咩

各有各做

我都有見到鄺神

P牌仔嬲豬

起完底覺得樓主開親post都係摟屌

樓主 on9 完

0.3¥

尋日去接完機行返出東涌見到佢渣車入機場，沿途一路用大聲公叫大家小心

冇不反對通知點會咁揚話自己在場...

熱狗私怨撚又上水叫春

樓主你唔係鬼既話
建議你潛水先
講錯野冇問題
但唔好同人互屌
你開post應該要用擔安全既心態出

DLLM 不推文回覆真係咁難用？

請起底
連係機場都唔知

#不推文回覆
又係到屌人唔出現, 想點
人地奉旨出現係全香港每個角落?
係咪做緊嘅每一件事都要向你交代左先得

尋日機場見到佢

尋日先見撚完喎

連登仔好撚鐘意玩分化

分化撚

尋日機場有見到佢

前日係灣仔出現過，不過好低調

洗唔洗人地24小時開住live 比你睇佢做緊咩

比人休息下啦 琴日撞到佢自己一個經過 打曬喊路 睇得出好攰

我地依家流水打游擊 處處開花 佢去得邊到

你入機場咪見到

佢日日都有係機場 唔係次次做左野都要同你交代

唔上鏡唔代表無做野

直播都未必撞晒你想見嘅人

利申立場直播機場有撞到HOCC

唔關事
有狗嘅地方佢地都可以去
好多次衝佢地都在場 811就唔知點解冇人

休息囉 鐵人咩

佢定位係和理非式停止衝突
依家全民勇武又打遊擊, 佢走出黎叫人停咪變左白頭佬咁比人衝

見到佢入機場

起一起底，分化撚confirmed
仲要係P牌

見唔到佢只係因為你根本無出黎, 連講既資格都無

入機場和你飛就會見到佢架喇

突然唔見左樓主既？

唔可以成日出黎 就選舉

你有出黎咪會見到佢囉，你留係屋企上網咪見佢唔到囉

請善用起底功能

講得出呢句，一係就冷氣軍司，一係就5毛

尋日先係東涌見到佢

揸住架P牌叫人行去國泰城搭巴士

然後我身邊既人仲笑佢P牌仔就十專心啲揸車

收皮啦p牌仔

有出

軍師

有811灣仔都見到佢

會知就自己follow fb 嗰啲啦

勁勁快過人輝哥都唔見左

琴日行去東涌見到佢係老撚咁遠叫我地小心
佢都係着個件衫

成日咁樣無gear食煙 真係有d擔心佢

勁輝哥都唔見左

其實係而家遍地開花
好少有主戰線
又太多news
你咪唔覺囉
9開post前試下自己fact check
上佢fb 睇下
人地都有keep住開live update情況

佢仲係八鄉思考領域入面
計中計中計中計trap 住咗佢

會被人dq

P 牌on9 post
見一個block一個

人地唔想 「成神」 做大台
所以低調左

屌你老母 香港人抗爭定鄺神抗爭呀?
又想冇野搵野黎屌?

我都見到
好文青

分化撚 屌你老母臭閪

我諗民主派內部有傾過下啲分工
如果鄺仔次次都出盡奶力咁嘅話
鄺仔又辛苦
其他民主派嘅功勞又會比鄺仔蓋過
以左避免啲票去哂鄺仔到
我諗鄺仔對自己個定位都改變左
變左一個出現支持大家嘅角色
等其他民主派都出嚟做返下嘢平衡返先

而家好擔心下一步會拉晒佢地成班

起底
完全封鎖，上一頁

其實好多都少咗開FB live 但有到場

佢出現係衝擊場合只可以做和事佬，
否則比人拉

分化撚，咪推

811晏晝係機場 之後過左ssp

疑似分化撚po麻煩大家不推文回覆

琴日六點幾行緊去東涌途中，鄺神揸車入機場，一路叫香港人加油，架車仲要係P牌

撐警個班民賤聯撚樣呢，之前唔係成日出黎咩？

尋日佢有入機場

六月到今日，我地既香港

唔明你開個咁既post對成場運動個建樹係邊？如果你唔係想玩分化，咁你個topic都幾令人誤會。唔係個個付出既人都要大大聲大動作去證明俾人睇。心地都做左咁多野，何必呢？

人做p牌你做p牌
有人唔做你偏偏要做狗

唔好再比P牌開post啦好冇🙄

好多次都見到

唔該做吓功課先出post, 仲要p牌，抵人屌9你

琴日機場都有出

而家黑警乜人都拉, 拉左又少個立法會議員

點解仲有人未完全封鎖呢隻1毛

洗唔洗whatsapp 通知你

縮返入老母個西度啦

星期日機場先見完佢 佢之後就話要去深水埗
鄺仔我愛你

放假

兄弟爬山 各有各做

琴日接完機行去東涌見到佢

8 5 大埔見過佢

重有係死熱狗

人做P牌 你做P牌 做到咁7樣
死開啦分化撚

琴日機場見到佢

佢琴日喺機場，Terminal 2見到佢

其實泛民佢地依家都好低調咁出黎
黃大仙個陣胡志偉都有落場
但係非常低調咁落黎
因為佢地深知依家無大台
如果出黎分分鐘比你地話呃選票
個日仲要見胡志偉得個口罩
但就係咁食催淚彈

p 牌仔開post玩分化？

有時啲嘢~諗吓先問啦

分化撚block得

就開會 唔洗做功課？ 各有各做
我信佢會係入面努力

鄺神瘦左好多，之前又暈過，就算休息下都無可厚非

起底>block
不推文回覆

最近mvp是許智峰

成日清場都盡力幫手拖時間

冇大台
你理得人去邊?

我同d fd笑佢p牌仔

真 唔好再數漏佢

星期日機場先見到

行出東涌都見到

當示威者用到較高既武力 佢應該唔敢出黎怕揹起責任

分化

又搞分化

前線經常見到 只係低調左 多左同大家吹下水

睇水炮車個日 何妖發哂老脾

分化post 冷處理 不推文回覆

點解上次撐警無黎

葵涌見到佢 問佢要唔要gear
佢話唔洗

你淨係係屋企睇live咪見唔到佢囉

樓主係咪未落過場

開呢d post正撚樣

屌你老母

關你撚事？

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

關你撚事咩

口氣咁撚差同人講關心

仲出咩 麻包袋呀

你見唔到唔代表佢冇出嚟

尋日佢有入機場
見住佢揸架p牌車

咩叫分化撚？樓主呢種就係真分化撚

機場咪見到囉

分化L?

你撚知咩P牌分化冷氣軍師冇岀緊係見唔到
人地有入機場，途中仲開慢車嗌mic幫手引導行翻去東涌嘅群眾

係咪無出開嚟梗係見唔到啦冷氣軍師

關你咩事
你唔係現場者
洗唔洗食咩都同你講

點會啊 成日都見

見到佢又話攞光環，見唔到佢又問問問

垃圾分化撚 明明成日都見到

屌你老母樓主on9仔
你不如問點解6月到依家一個建制派 都唔見有出現個 係示威區 機場 有催淚彈既場方

黑警嬲嬲

請善用不推文回覆

你自己見唔到就唔好嘈啦

收皮啦 分化撚

好多泛民 應該受過恐嚇
好多人都滅滅地聲

佢地有佢地低調
唔等於消失 各有各做

請善用期待功能，block得

起底
BLOCK
不推post

屌你老母臭閪仆街死啦

P牌再加埋咁嘅標題

要分化都醒少少啦，傻鳩

P牌5毛

無佢我地自己做唔到野咩？

明知自己p牌講野就應該審慎，唔係唔俾你問，可以諗清楚啲字眼同語氣先再問。例如
鄺俊宇之前幫過好多示威者，最近低調咗，有冇人知係咪發生咗咩事？
如果你存心分化，就過主喇

鄺神好低調但成日做緊實事

咪撚做分化撚啦
5毛!

blcoked 分化狗

見到，佢係咁話好攰好攰

你淨係識喺屋企緊係唔睇到

其實鄺神好忙 好多手足求助都係秘密揾佢
撚有時間咩

block 一日出得一個po 都咁浪費

機場之前和你理第三日都見到佢啦

琴日先係道

星期日係機場見到佢

鄺咩撚神，出黎多幾次做份內事就可以封神？

Ay 去左美國

人地有出機場都叫突然唔見
深水埗又有出
洗唔洗係你屋企住埋 比機會你見多啲佢

KF有出現 利申睇live

P牌仔 又想分化呀

請善用起底功能，呢條友成日分化，司馬懿之心。。

琴日行去東涌個時先見完佢

其實好多人都見到

屌你老母想分化?

老實講 可唔可以唔好造神

人地唔上網貼野就以為人地唔見左
落場睇下啦卜街

琴日見到佢揸車 幫啲行路出東涌既手足打氣

你喺屋企緊係見唔到佢啦p牌仔

另外其實我周不時都會係現場見到鄭松泰
佢都算做得低調

柒少陣啦，葵芳夢遊都見到

請善用起底及不推文回覆功能

0/10

唔好咁低手啦

出得多又話大台，出少左就話無影

完全封鎖「得閒打飛機」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

呢d咪分化撚
屌你老母,人地出黎又話大台又話騎劫
唔出黎又問人死左去邊

含撚死啦P牌狗

blocked

次次都見到張超雄
不過佢都冇打卡

個日尖沙咀好似有onq

P牌仔你去食屎啦

我以為自己留言個名好似

如果見到有人掟野又焗住阻止
阻止又同71一樣俾人間開俾人鬧
而且立法會議員身份已經無以前咁有效
轉投其他戰線其實仲好

想佢哋俾人DQ？
係對峙緊有防見先可以出嚟拉吓布

出嚟做乜？樓主揾佢呀？想佢做被點名嘅第二個林卓庭？

你有出就唔會問啲咁撚on9嘅問題
大把人都勁低調

利申 有面盲 唔排除認錯人

推